連大陸仔都出黎抗爭 真係好心涼

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

茂名我鄉下，我今日先知（完全冇聽過話有抗爭，完全冇任何消息，問我老豆先知有尼會事），好似話幾個縣既警力都上咗去，不過按照以往經驗，其實冇咩用，冇可能會成功，群眾會越打越怕，而且消息會封鎖，資訊唔流通，好快就完

其實年年都有幾單㗎啦，不過效用唔夠勁